係香港地打波真係好撚艱難

bump下人又俾人依依哦哦

係咪都鳩嗌foul

香港籃球水平低唔係無原因

籃球係比黑鬼玩既遊戲

黑>白>黃

白有curry 湯神 雖然佢地有黑人血統 不過佢真係射死人 好好j

留名睇樓主俾人話籃球要開係玩具台
利伸籃球jj

Foul !!

係咪都叫打手先on9
拍走佢個波又foul

去到NBA水平都係掂下就foul架啦 跟本就本身運動個問題

有冇聽過「唔掂得去打兵乓決啦！」

check ball

no check forever

Cheak子

自己做埋球證呢吓真係好撚on9，我從來唔會嗌foul，當然會有人因此會防得更狼死，但真係好玩好多，如果佢hard foul，都唔使自己出聲，隊友都幫拖啦。

同我一樣

香港人打波真係好柒 掂到都叫 foul
所以鳩登仔日日都話籃球柒 因為根本唔識波

agger

curry同湯臣係白

check ball指定

Dell curry係白？

curry同thompson係nigga

仲有人當籃球係運動？

啲人識防有品就係 .不知幾多人反應慢
亂咁打手 唔叫foul 好難打
D 人打籃球淨係識射波 其他乜都唔掂

let’s say!
屌屌屌屌屌你 屌你 屌屌屌屌屌你 屌你
屌你老母book場狗 book場狗

你走啦

bump咩bump 要bump嘅咩

踢波仲多波牛，冇Book埸紙，霸埸趕人走